根本而家最大問題，係大家只守不攻

。

可以點攻

手足小心，見多狗就徹